林鄭：經濟遠比自由重要

邊個破壞緊經濟?係林鄭你呀！
你破壞香港嘅法治，係經濟繁榮穩定嘅基礎呀！
縱容黑警違法、勾結黑社會、毆打市民，已經完全忘記咗服務市民嘅初心！！！

林鄭或者已經放棄咗香港，但我地未放棄！仲未放棄！！！
光復香港！時代革命！！！

1點各區集會見

要有自由先會有經濟

光復香港，時代革命

驚犬唔撚見左既?

睇直都諗緊
政治問題,你講經濟做乜鳩

咪就係佢搞到經濟咁

宣佈極權思維

仲毒過白雪公主老母

食飯緊要尊嚴都緊要

佢咁講即係話罷工有用

姐係香港=中國

咁更加要搞死香港經濟

咁行社會主義囉

大圍站F出口集合，目標獅子山

屌你啦林鄭

呢句擺到明又呃個班連咩叫經濟都唔識但又成日鳩叫經濟發展既柒頭

佢一早有自由啦，豆4x萬一個月，屋企全部有英國護照隨時走行，仲要搞到香港仆街先走

On9嫁佢真係

解放軍入攬炒啦。反正解放軍入肯定沒自由的啦

屌佢老母，香港貧富懸殊排第幾啊
經濟再撚好，普通市民有得益？
就係呢D垃圾官，眼前只有自己利益

政府最怕經濟差，冇糧出卑既得利益者！所以至有領匯同地鐵上市買資產救政府.

你做狗就肯定咁諗啦